【現場請轉口號】番屋企 玩警嫂

今日講好左係和理非
要勇武大把機會
幫手叫人走

班狗開ot
警嫂玩3p

番屋但囉大家

母狗表示今晚很寂寞

幫手推下

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

今晚最緊要開心

點止3P

公安OT
阿嫂3P

雖然唔係好明你句留言係乜 但都多謝你幫推

下 夠分咩啲洞洞

有隻mon post狗比左負評我 好唔開心

番去囉 番去囉 腳都酸埋 人又濕
攬警嫂取暖

我要番屋企 我要玩警嫂

點知啲警嫂，唔敢想像

番屋企 玩警嫂 屌埋佢老母

綠帽行動2019

班狗咁細 啲洞洞應該都窄嫁喎
塞唔入兩支

nice topic, 有無電影人拍電影

佢地好驚要養便宜仔

推

親生果啲會無屎忽嫁喎
便宜仔起碼健健康康

佢應該係話免費調教母狗

番屋企 玩警嫂
屌埋佢老母

玩屎眼都唔割

番去了 好涷

推呀 今晚推車

推埋佢老母

推佢老母定推呀嫂好

黑警企西環，警嫂西窿唔得閒。

黑警企西環，警嫂西窿滑潺潺。

全民屌警嫂

警嫂玩衫被

呀屌 打錯topic, 係去警嫂屋企先真

警嫂無餐開

咁重口味
勇武巴打為公義犧牲

黑警ot o到悶
老婆閪窿射滿滿

黑警開工
警嫂玩壞3 個窿

依家連登風氣係咪就係作呢啲新詩

唔好咁講 這是我的責任

diu ar diu ar diu

西環而家個都幾得吓

罰企囉班柒頭皮

go home and go the popo's wife

屌，想打fk, 成日auto fix我啲字
垃圾手機

返屋企/維園
維園集會去到11:00 p.m.
入完維園, 大家返屋企

謝幫推喔

這是我的職責